<resources>
    <string name="app_name">ForestApp</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">Configuración</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="achote">Árbol mediano de tronco delgado, ramas irregulares cubiertas de hojas anchas,
            acorazonadas, que crecen alternadamente y mantienen permanente follaje, flores blancas,
            olorosas, que dan como fruto racimos de pequeñas cápsulas de forma similar a las hojas,
            erizada la superficie de múltiples y pequeños pelos ásperos al tacto y
            llena de granos rojos. Estos granos tiñen de color rojo anaranjado los aceites y
            especies que se utilizan en la cocina. No es la misma Bija de que habla el DRAE.
            Se cultiva en los patios caseros donde su follaje y olorosas flores sirven de ornamento,
            amén de la utilidad de las semillas. Se reproduce por semillas. </string>

    <!-- ***************** ARBOLES ***************** -->

    <string-array name="arbol_titulo">
        <item>Achote o Achoite</item>
        <item>Cañaguate</item>
    </string-array>

    <string-array name="arbol_contenido">
        <item>Árbol mediano de tronco delgado, ramas irregulares cubiertas de hojas anchas,
            acorazonadas, que crecen alternadamente y mantienen permanente follaje, flores blancas,
            olorosas, que dan...</item>
        <item>Árbol de madera durísima, tronco recto y delgado cuya principal característica
            son los ramos enhiestos de bellísimas flores amarillo-dorado que echa durante el verano.
            Antes de la floración permanece cubierto de hojas ovoidales de textura aterciopelada
            y verde opaco, que se caen...</item>
    </string-array>

    <string-array name="arbol_contenido_completo">
        <item>Árbol mediano de tronco delgado, ramas irregulares cubiertas de hojas anchas,
            acorazonadas, que crecen alternadamente y mantienen permanente follaje, flores blancas,
            olorosas, que dan como fruto racimos de pequeñas cápsulas de forma similar a las hojas,
            erizada la superficie de múltiples y pequeños pelos ásperos al tacto y
            llena de granos rojos. Estos granos tiñen de color rojo anaranjado los aceites y
            especies que se utilizan en la cocina. No es la misma Bija de que habla el DRAE.
            Se cultiva en los patios caseros donde su follaje y olorosas flores sirven de ornamento,
            amén de la utilidad de las semillas. Se reproduce por semillas.</item>
        <item>Árbol de madera durísima, tronco recto y delgado cuya principal característica
            son los ramos enhiestos de bellísimas flores amarillo-dorado que echa durante el verano.
            Antes de la floración permanece cubierto de hojas ovoidales de textura aterciopelada
            y verde opaco, que se caen totalmente cuando aparecen las flores,
            quedando vestido únicamente con los profusos ramos amarillos.
            Su fruto es una vainilla larga y enroscada donde vienen las semillas.
            Su madera se utiliza en la fabricación de muebles, puertas y ventanas.
            Es el árbol insignia de Valledupar y le da su nombre al barrio más antiguo y tradicional;
            sin embargo, los pocos ejemplares que se ven en la ciudad y sus alrededores han nacido
            espontáneamente o sembrados por particulares ya que las dos avenidas que habían sido
            reforestadas con esta especie por iniciativa privada, fueron inexplicablemente arrasadas
            por el primer alcalde de elección popular que, en reemplazo de los hermosos cañaguates,
            las sembró de mangos. Esta especie no es, como dice el DRAE el mismo guayacán.
            Se reproduce por semillas. Pertenece a la familia de las bignoniáceas,
            especie Tebebuiachrysantha y su nombre científico es: Tecoma spectabilis.
            En algunas regiones le llaman chicala o chicalá y en Venezuela araguaney.</item>
    </string-array>


    <string name="title_activity_welcome">Home Screen</string>
    <string name="next">Siguiente</string>
    <string name="skip">Saltar</string>
    <string name="start">Ir</string>

    <string name="slide_1_title">Hola Bienvenido!</string>
    <string name="slide_1_desc">Esta es la forma más fácil de saber la información de un árbol!</string>

    <string name="slide_2_title">Escáner QR</string>
    <string name="slide_2_desc">A traves del escaner puedes obtener todo sobre un árbol!</string>

    <string name="slide_3_title">Inventario</string>
    <string name="slide_3_desc">También puedes acceder a el sistema de inventarios de arboles!</string>

    <string name="slide_4_title">Sabias que?</string>
    <string name="slide_4_desc">De igual manera puedes averiguar cosas curiosas!</string>

    <string name="play_again_desc">To see the welcome slider again, goto Settings -> apps -> welcome slider -> clear data</string>
    <string name="play_again">Play Again</string>


</resources>
